手足請記住：不分化 不割席 不篤灰！！！

不分化 不割席 不篤灰
五大訴求 缺一不可

不分化 不割席 不篤灰
五大訴求 缺一不可

不分化 不割席 不篤灰
五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

堅持到今日就係因為大家不分化

push!!! TWITTER 手足!!

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

現場只有記者 冇人衝擊 亦冇舉旗叫人散去